有無得搵返自己個回覆係第幾樓？

成日覆完po之後搵唔返自己個cm
人地覆我個cm又搵唔返